【賓周踢到插喉369】皇家馬德里球迷吹水區(62)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.Luka Modric
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Danilo
24.Daniel Ceballos
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

23Danilo???

屌改漏

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

擔泥精神never die

Bale

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

Welcome Ceballos

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

The royal one

走左仲係咁like我皇啲相

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

歡迎留圖加入

Benzema好撚廢

睇topic

1-1

請珍惜賓周

bale屌9 賓周

驚波子

又驚波

柒 賓周幾撚型係隔離睇住比人入

好廢呀luca

真係架

Btw鳩白都迷擔

oscar not bad

垃圾皇

鳩白

又輸 買人未啊丹爺

tejero打緊中堅?

賓周扭波

笑撚死 賓周學人扭屎忽

神鋒賓周賣弄球技 現場球迷大飽眼福

拖舟用人唯親
熱身賽不勝

歐超盃等比阿維大炒啦

Wa 頭先果個係BenBen?

睇錯牙吊

有冇人答到我

踢美職都咁 阿朗仲歸唔歸隊

Going mu

penalty
以為就咁完場添

Penalty 又輸了

可以睇驚波既龍門守12碼 ???

拖舟仔守龍

出自己個仔出醜

好似冇pen?

旁述話嘅

原來有

擋到

我收番句野

黑暗兵法
拖舟又然

一切都係光頭佬掌握之內

黑暗兵法

輕鬆

幾驚bale炒

-dd

90分鐘內未贏過波

won

對面個龍撲都唔撲

黎緊果季都係咁

仲認真過上次對曼聯12碼

後丹尼路時代，皇馬難求一勝，施丹該何去何從？

lm

阿記topic

咁都然

有bbc無人會黎架啦
算啦

又要準備睇施丹賽後9up

熱身賽總結
5月入一球
賓周0球

Sexman：
身邊d人覺得賓周馬搵空位造波好勁
都唔明點解連登d人會話佢廢

又bin

屌你老母5月仔拎mvp

學埋牙維啲小氣野

痴撚線

benz

冇nigga維咁好記性
N個post前都仲要拎出黎鞭

維哥準備出6c信

繼續支持賓周
正賽大發神威

出現了

賓周>JAMES>GC>拿祖>放題路

Nigga維：尋日入黎講一句就走
哩家又上黎吠

Announce Mbappé mei

五月仔要上位了

其實我覺得五月仔係上左一隊未有信心 俾佢入多一兩球應該會有番b隊個入球率

收嗲啦

10畫未有一撇

Lamp

佩狗做野使唔使你教

有矛手足出post寫封信比包皮叫佢黎

占士仔拉傷大腿抖數星期

拜仁慕尼黑證實，新加盟的鋒將占士洛迪古斯在周二對利物浦一仗拉傷大腿，將要休息數星期。

寫左 佢唔收

千其唔好彈

今年皇狗廢到
有無人一齊early bird買皇潛號船飛

有人想知再講

彈鐘咪顯得拜仁好小家

開善堂咩
千五萬租舊垃圾一年

關你獌狗咩事

關我撚事咩

仲係皇馬球員喎

屌 一早賣咗咪一勞永逸
咁撚廢一定彈鐘啦
挽下手安76俾人炒埋下個一定唔留佢

決意同g_bald11一齊加入反拜

死佩狗唔衰得 係要賣咁貴搞到無人接貨

嗯
你夠鐘食藥啦

關你259咩事

笑甚麼

唔好彈鐘呀

覺得on撚9同足球快報個比利好撚似 講野戇居居咁

岩岩留意到阿狗個post名又幾撚串
Ho ball

On9先睇呢d page

妓女講得好！！

屌你老母關你肉酸仔撚事

你不過係一隻雞咋！

Zidane: Sensations aren't good. When you win one preseason game from four then there's something missing.

Miss 包皮

佩爺爺

都係果句 賓周一扭十都無用 咪又係唔入 傳波又7 回塘都算仲要hea

寫信俾主席求買人

yeah 賓周馬有波入

ON9睇ON9 PAGE
睇得足球快報一定個腦生係屎忽到

第一次比正評你

你死25收皮啦

施丹：不滿意皇馬四場勝利食「蛋」

皇馬在美國之行中4場比賽一場也未能在常規時間獲勝，施丹承認，自己有些不滿意。

在12碼大戰擊敗美國職業大聯盟明星隊後，施丹表示：「我的感覺不好，4場比賽我們一場也沒有贏，說明有問題。我們必須要做更多的工作。比數方面，我們的開局不好。現在我們只想回家，好好休息，準備8號的比賽（歐洲超級盃）。」

對於球隊的失誤，施丹表示：「每個人都有責任，我們賽季開局不好，目前的形勢就是這樣。我們現在要竭盡全力走出目前的局面。沒有什麼需要特別指出的，球隊整體都有問題。」

談到C.朗拿度，施丹表示：「他必須要休息，他有自己的假期，這很重要。5號他會跟我們在一起，我們到時候會跟他一起備戰。」

施丹稱讚了小將馬約拉爾：「我對他滿意，他獲得了上場時間。馬約拉爾是皇馬自己培養的，知道球隊是怎麼運轉的。現在他跟我們在一起，但8月31日前什麼都可能發生。」

對於賓施馬和巴爾再次未能入球的事實，施丹表示：「我們現在沒法改變這一點，但問題也不嚴重，這隻是巧合罷了。 我們有機會，沒什麼問題。現在必須考慮接下去的比賽，因為4天之後我們的賽季就正式開始了。」（沙治奧）

賓周係唔會走的

皇馬該清醒！實力已經大幅度下降...

皇馬以常規賽未能獲勝的戰績結束了季前熱身。在最後一戰中，他們依靠12碼大戰才戰勝了表現鬆散的美國職業大聯盟全明星隊。施丹這次押寶B計劃，但小夥子們也讓勝利在最後一刻溜走。後防線上的一次失誤，讓球隊的領先優勢丟失。

MSL明星聯隊中有一些有趣的名字，如卡卡和韋拿，但他們明顯缺少默契，也很難威脅皇馬的球門。然而即便如此，施丹的球隊也在很長的時間里都無法取得領先。

季前集訓階段不是得出結論的時候，這是公認的觀點。大量的訓練、教練持續的試驗以及比賽中頻繁的換人讓你很難得出結論。但對皇馬這樣的球隊來說，常規時間球隊一勝難求還是引人注目的，尤其是在歐洲超級盃還有5天就要開打的情況下更是如此。

季前賽中，皇馬輸給過曼聯（12碼大戰）、曼城和巴塞，現在雖然憑藉互射12碼勝MLS明星隊，卻不足喜。皇馬在4場比賽中丟掉了9球，對方輕易就能攻破皇馬球門。馬迪爾輕鬆地就能過掉皇馬防線，尼馬和美斯能在皇馬禁區內自由穿梭，卡卡和韋拿也能破壞皇馬防線，這都證明了皇馬後防線還缺少默契。拉莫斯剛剛歸隊沒多久，而且耳疾初癒，狀態不佳，拿祖費南迪斯等人的注意力也不夠集中，對曼城的比賽，皇馬15分鐘就丟掉了3球，對巴塞，開場6分鐘就丟掉2球，對MLS明星，皇馬最後時刻失球，球迷也開始想念比比這樣的老將。

此外，皇馬還缺少掌控局面的體能和技戰術能力，事實上此前3場比賽，皇馬沒有一場曾領先比數，而且失球後也未能逆轉對手。對MSL明星，皇馬好不容易領先，又在最後時刻失球。上季那種不顧一切爭取勝利的鬥志不見了。

球隊也缺少威懾力。在4場比賽中，賓施馬和巴爾都未能展現出引領進攻的能力，他們沒有入球，也沒有發亮。甚至還經常在比賽中消失。C.朗拿度還沒有歸隊，即便歸隊也需要很長時間才能找回狀態。在西甲正式開始前，賓施馬和巴爾必須提高自己的水準。

對皇馬來說必須要引起警惕的還有，球隊的整體實力被削弱了。雖然皇馬今夏通過賣人賺了不少錢，但球隊的後備厚度也大大降低了，而後備厚度，也就是B計劃，是皇馬上季取得成功的一大關鍵。J.洛、比比、莫拉達這樣的重要後備球員出走，帶走的不僅僅是本身的那份能力，還對球隊的整體結構以及戰鬥精神造成了巨大影響。

這些被賣掉的球員，實力都很強大，可以說是一上場就能發揮巨大作用，而且他們的存在對主力陣容也是一種壓力，能激發主力球員給出更好的表現。如今皇馬在轉會市場賺到了錢，但卻有些自斷手腳的意思。別忘了新賽季的皇馬可是要征戰6個獎盃的，如果沒有一套有水準、有鬥志的後備陣容做保障，很難相信皇馬在各個賽場都能有所作為。(沙治奧）

驚豔！施丹仔仔12碼大戰助皇馬首勝

美國之行的最後一場比賽，皇馬依然無法在常規時間戰勝對手，不過最終他們依靠12碼大戰取得了今夏熱身賽的首勝，值得一提的是，這次幫助皇馬獲得勝利的關鍵人物是施丹的第二個兒子盧卡-施丹。

在此之前，西班牙媒體透露盧卡新賽季將擔任皇馬的第三門將，不過他會繼續跟隨皇馬二隊比賽。對MLS明星隊，皇馬第二門將卡斯拿因為患感冒被施丹排除在大名單外，儘管如此，此役施丹還是用了3個門將，而即便是在熱身賽中，使用3個門將也是罕見的。

上半場施丹讓拿華斯正選，哥斯達黎加人踢了45分鐘，表現最搶眼的一幕是撲出了卡卡妙傳韋拿的必入球。下半場開始前，施丹用球隊目前的第三門將亞涅斯換下了拿華斯。這很可能是亞涅斯在皇馬的最後一場比賽。

比賽進行到第72分鐘，施丹又用兒子盧卡換下了亞涅斯。比賽最後時刻，皇馬丟掉一球，但這失球的鍋不應該由盧卡來背。當時大聯盟明星隊獲得角球，皇馬後防線連續兩次沒有防住對方球員的頭槌衝擊，第一次擊中了橫樑，第二次德維爾破門時距離實在太近，盧卡根本沒有時間反應。

此後進入12碼大戰，盧卡發揮了關鍵作用。12碼第1輪，盧卡就撲出了德懷爾的射門，幫助皇馬獲得心理優勢，而第2輪喬瓦尼-多斯山度士的射門又打中橫樑。第4輪，阿爾米隆射門又被盧卡指尖碰到，不過球還是入網。最終皇馬12碼4比2戰勝對手。

盧卡的一大特長就是善於撲12碼球，效力法國U17時，他曾在12碼大戰中撲出比利時U17隊3個12碼。《阿斯報》賽後點評說：「對於皇馬的失球，盧卡能做的不多，但他隨後發揮了自己的特長，撲出了對方一個12碼，幫助皇馬取得12碼大戰勝利。」

施丹在皇馬對兩個兒子恩佐和盧卡多有照顧，有人批評施丹任人唯親，但從某種程度來說，施丹也可以說是舉賢不避親，而盧卡的表現也沒有令施丹失望。（沙治奧）

呢D野話轉就轉啦
死賓周躝啦

想問下會員唔知乜鳩先生 而家4場熱身賽打完啦 法定時間不勝 隊波係咪仲hea緊

雞胸了

會員エロマンガ先生
等你上水駁柒我

維子唔洗勞氣

佢個時屌鳩你老死臭JER佬唔識波

只靠巴爾賓施馬？皇馬還需補強鋒線...

香港時間8月3日，皇馬與美國職業大聯盟明星隊在芝加哥進行了一場熱身賽，雙方90分鐘1比1戰平，皇馬12碼大戰中4比2勝出，儘管這是皇馬近4場熱身賽中的首勝，但球隊表現依然不能令人滿意，而皇馬在進攻中表現出的乏力也令人擔憂。

此役施丹安排小將馬約拉爾踢中鋒，儘管他在下半場取得了一個入球，但總體而言表現一般，看上去還沒跟上球隊節奏，表現無法令人信服。馬約拉爾在比賽中獲得的機會很少，上半場，盧卡斯-華斯基斯傳球，但馬約拉爾禁區前沿發力射門偏出。第59分鐘，馬約拉爾接施華路斯傳球後射門，皮球球碰後衛腿部變線吊進右下角，1比0。

之後巴爾上場換下了阿辛斯奧，賓施馬換下了馬約拉爾，但皇馬鋒線依然表現一般。最好的一次機會是比賽第68分鐘，當時高華錫傳球，巴爾禁區左側小角度射門，可惜皮球擊中遠門柱。最終雙方90分鐘內打成1比1平。

算起來，賓施馬和巴爾已經有1000多分鐘未能取得入球了。西班牙《阿斯報》表示，皇馬今夏開始想念C.朗拿度，這是很正常的事情，畢竟C.朗拿度是一位與眾不同的球員，他獲得過4個金球獎的獎盃，而且很有希望獲得第5個。不過巴爾和賓施馬這兩位原本認為可以填補C.朗拿度空缺的球員，表現如此差勁，還是令人無法想像的。

對曼聯、曼城、巴塞以及美國職業大聯盟明星隊，讓巴爾和賓施馬的入球乾旱變得嚴重了。巴爾在場上已經725分鐘沒有入球，他上次入球還是在2月26日。球迷對他的不滿也增加了。賓施馬也已經333分鐘沒有入球了，他上次入球是在5月21日。賓施馬的入球乾旱主要集中在季前賽中。兩人總共加起來已經1058分鐘沒有入球了。

從2016-17賽季到現在，賓施馬和巴爾的組合不能說多產，兩人只一起上場踢過1388分鐘，算起來也就15場比賽，總共攻入10球，每個人攻入5球，平均139分鐘攻入一球，這樣的數據很難與C.朗拿度搭檔的身份相配。

C.朗拿度快33歲了，而且上季都不再堅持場場出場，在場上也開始踢中鋒的位置，新賽季進入輪換的時間會更長，但巴爾和賓施馬都沒有上前一步，他們非但沒有承擔更多的責任，反而給出了BBC三叉戟成型以來的最差數據，而在球隊美國行期間，他們也沒有振奮的跡象。與此同時，馬約拉爾也很難得到教練組的信任，事實上一直有消息說皇馬要將他租借出去。現在皇馬球迷都要求佩雷斯再引進一名超級前鋒，而法甲紅人基利安麥巴比是最理想的選擇。從目前的情況來看，再引進一名前鋒已經是刻不容緩的事情了，佩雷斯必須加快行動了。（沙治奧）

《隊報》消息，法國18歲新星基利安麥巴比已經告知摩納哥，他想要轉會離隊。目前他的選擇是皇馬，巴塞隆拿，曼城，巴黎聖日耳門以及祖雲達斯。

《意大利足球》援引《隊報》的報導中指出，祖雲達斯目前正在與這名法國小將聯繫在一起，涉及價格達到了1.8億歐元。而與此同時，尼馬通過了巴黎聖日耳門的體檢，那麼巴塞隆拿很可能會在尼馬轉會後的幾個小時內立刻成為新的競價對手。巴塞隆拿明確表示他們只會以2.2億釋放解約條款的形式放走尼馬，那麼這筆交易如果成功將為巴塞提供引進基利安麥巴比的資金。

而西甲另一家豪門皇家馬德里則是最接近基利安麥巴比的球會，《馬卡報》一週前曾報導皇馬和摩納哥達成了1.5億的轉會協議，但事件遲遲沒有下文。《意大利足球》則指出，皇馬只有出售了賓施馬或巴爾中的一人才會下手基利安麥巴比。

另一個想簽下基利安麥巴比的球會是曼城，過去幾週哥迪奧拿和基利安麥巴比的父親有過數次溝通，他想讓球隊簽下基利安麥巴比。同時巴黎如果沒有簽下尼馬，也將進攻基利安麥巴比。如果尼馬離隊，巴塞也可能進攻祖雲達斯的戴巴拿，這也將加促祖記對基利安麥巴比的優先度。

基利安麥巴比出生於1998年12月20日，上季出場44次為摩納哥攻入26球，並送上了14次助攻，打破了多項最年輕出場以及入球紀錄，是當今球壇炙手可熱的超新星。

就算包皮成個傻仔樣都唔想對住監獄馬
哩家見到 都諗起佢

睇嚟呢位巴打睇得好開

我新入黎乜都唔知-_-

無得比摩daddy教所以而家咪柒下柒下

nigga維

迷沾維呢幾年都幾好戲

大家睇到d咩

對脾好似幼咗好多

次次見親幅圖都好想笑

死攬賓絕無意義～

不了 球王賓世界第一

本泽马是美菱格们的红太阳

它不會扭轉輸波的天意

西甲ban咗泥馬個律師張支票

屌奶星 逼害夠巴塞未牙
我想睇尼馬轉會牙

唔會轉唔成掛

又話包皮想走
Done deal未

dybala done deal

Dybala go bar dog done deal?

反晒面走唔出西甲
咁皇馬5m收囉

BBC=老殘癈

費高

老 弱 殘
C B B

BBV
跑唔郁
射唔中
扭唔過

BBC also
跑唔郁
射唔中
扭唔過

機師3樣都中晒

剛剛，皇馬靠互射十二碼拿下了熱身賽首勝

◆

MLS全明星的正選陣容裡有卡卡、韋拿、舒韋恩史迪加等明星球員，但施丹沒有安排巴利、賓施馬等人正選。

皇馬從比賽一開始就主動發起進攻，儘管上半場以0-0戰平，但皇馬的表現明顯更勝一籌，所欠缺的只是臨門一腳。

第58分鐘，施巴路斯禁區前沿直塞，馬約拿破門得分。

眼看比賽臨近結束，第87分鐘，戴亞為MLS全明星扳平比分……絶殺別人多了，難免也是要還的……

比賽隨之進入互射十二碼。MLS全明星隊率先出場的兩名球員都沒能射入十二碼，戴亞的十二碼被盧卡·施丹撲出，杜斯·山度士擊中門楣。皇馬方面，賓施馬、巴利、高華錫和馬些路全部命中。

最終，皇馬在互射十二碼裡4-2取勝。

MLS全明星1(2)-1(4)皇家馬德里
入球球員：馬約拿
正選陣容：基羅·拿華斯（45'恩尼斯；72'盧卡·施丹）；阿查夫（60'卡華積），拉莫斯（45'華利祖），拿祖（60'馬些路），菲奧；馬高斯·洛蘭迪（60'卡斯米路），卻奧斯（45'施巴路斯），伊斯高（60'高華錫）；盧卡斯·華斯基斯，馬約拿（60'賓施馬），阿辛斯奧（60'巴利）

法媒稱麥巴比今夏確定轉會

◆

今夏的又一個重磅轉會看來就在眼前了。法國媒體報導稱基利安·麥巴比今夏肯定會離開摩納哥。

這位18歲神童是歐洲所有頂級球隊的目標，其中最佔據優勢的依然是皇家馬德里。

L10Sport稱麥巴比本人已經向摩納哥高層表達了離隊願望，他前往西班牙首都的最後障礙被清除。

根據《馬卡報》此前得到的消息，皇馬和摩納哥已經以1.8億歐元達成了初步協議（1.6億歐元+2000萬浮動獎金），因此這條從法國傳來的新消息意味著麥巴比離班拿貝更近一步。

麥巴比也有可能加盟曼城或巴塞，但目前這兩支球隊都沒有加入轉會談判。哥迪奧拿知道皇馬遙遙領先，而尼馬離隊後，巴塞的第一目標是多蒙特的丹比利。

包皮

其實三個都三樣中晒

佩爺抬緊丹比利個價

皇馬抬價部做野

經過那些年
賓周仍然堅守皇馬
腳法一切也昇華
扑野無用多說話

紅字

新人留名

結衣（）

真名王D填詞越黎越勁
就黎做足球界林夕

獻醜不如藏拙

0-0：卡斯迪拿沒能迎來首勝

◆

在與施哥維安納的第二場友誼賽裡，雖然沒能取勝，但是對卡斯迪拿來說，比賽過程不錯。

卡斯迪拿剛剛開始自己的第3周集訓，主要目標依然是為新賽季做準備。

摩連拿和基斯圖·干沙利斯上演首秀。

卡斯迪拿掌控了比賽，但是沒能將優勢轉換成勝勢。

卡斯迪拿陣容：
比爾文，丹尼·費南迪斯，列基隆，查維·山齊士，里安，查美，文些保，摩連拿，甘布辛奴，基斯圖，基沙達。
後備陣容：
莫哈，阿歷士·馬田，謝美，艾拿，文奴·靴蘭度，東尼·施古拉，馬田·卡達朗，丹尼·高美斯，法蘭祖，林良銘。

我屯門林夕
屯門人質素高

好人好者迷沾

究竟雲爺爺教得耐d定賓周踢得耐d

皇狗又叫西班牙足總做野搞鳩尼馬

返工無睇有無邊個踢得好？

哈比人

廢柴

等你發功燈機師

摩佬愈反

今日睇精華
出波永遠9斬 唔會睇住出
同卡華積出波質素差9丈遠

造波勁過入波既球王賓施馬咁多場熱身賽加埋有幾多助攻?

即係有幾多球助攻
答我呀

一日最衰都係冇阿朗，好似係

又鞭

冇牙朗梗係唔計啦 係咪笨柒架你地

賓周又贏

屌你即係造波好勁既賓周有幾多球助攻呀

邊個身痕結衣

唔計呀 你識唔識架

迷辛+結衣BB
=辛垣結衣BB

你只不過係一隻雞咋！

渣維=nigger

結衣淫底

u = g

十個女人，十隻雞

維哥兩招闖天涯：改quote 出6c信

正賽都未開波已經大反特反
認真難服侍

賓周係皇馬咁多年絕對有功勞
唔應該咁樣俾人屌

等球王賓周馬歐超發威

唔講咁多 賓周馬最撚勁

最好西足繼續拖尼馬，去到開季前先走，等疤冇時間買人

Ching sick ball

Agger 邊個反賓邊個就係鬼
上年馬體點打救皇馬

true

你=肉酸

維子 聯手屌鳩肉酸 deal?

no deal

垃圾渣維

so sex

疤

尼馬done deal

而家全世界都知佢拎住兩億 買舊垃圾都開50m

我估佢地會買dembele
Dybala應該最快下季先會離開祖雲

Dembele Dybala 100m一件 搞掂

唔覺多毛祖記會賣

含淚跪求佩爺爺approach 下華拉提等佢帶賓周馬返法國

不了
咁多中場仲買
係都買前鋒啦
Lets go 包皮包皮 all night oh~

唔洗買 淨係激嬲班中東油王 等佢帶走bbv

帶得走我一世做佩狗肉便器

驚閪咩
Psg主席都要聽佩爺爺支笛😎

佩狗共剷黨兼黑首黨長老 邊個唔聽話就做邊個

尼馬一轉會
高仔isco即刻ig follow 佢

你小心d
聽講佩狗打手就黎做野

呢班友打吡就嘈交 一放假就開sex party

你只不過係一隻狗咋！

會然d.ceballos貼撚夠賓周馬未
個個post都見到條撚樣張相 好煩牙

sorry lor

反賓=反拖周&佩主席=反皇

多毛講左100m會放

Welcome Mbappe

真

疤買dem就有可能 dyba就算啦

佢地想追古天奴

一追再追 追蹤一支狙記裡的大把奶
從來都很缺少

如果我係佩狗 一定宜家買迪馬
屌你老屎 呢個時勢好機會 鈀黎咁多翼爭食
出5千萬 佢一定心郁走 還掂踢巴黎不如返黎同阿禿爭食 反正阿禿宜家咁多傷

29歲仲踢得幾多年 變陣推伊斯高做鐵膽好過

耳屎鳩做返自由人仲好
黎緊2-3一定實做主力

但宜家兩邊翼得返牙朗同辛仔係正常發揮 其他唔係傷就廢

渣維：我地有機師

收皮啦 機帥前年踢得咁好 上年隱曬形
埋門垃圾 出波又冇積仔咁好
踢後備啦

睇得出gap仔唔洗如果 都已經有佩狗咁弱智

你地仲諗住靠阿禿同機師
下年咁多條線要踢 難聽講句 29歲就回春嘅迪馬都好過宜家隊入面任何一個翼

唔係春 係塘

唔靠佢兩個都無可能回購迪馬
你當佢仲係歐聯助攻王咩

不嬲都係後備
佢落場仲雷過拿大哥踢中堅

最弱智係 個腦都仲係諗緊點踢433
明明已經一pat屎咁

有冇巴打買左新球季白衫印modric?
我問過幾間都未有modric印字
有冇巴打知邊間已經有得印?

唔講以為機師上年全年正選

拿大哥 我收貨 失誤少好多 但上年算係超水準

我意思係 踢飛機盃佢都冇資格正選

拿大哥上季直情收成期

Me2
但中堅真心麻麻
但對佢黎講超額完成
一直都話今年拎到雙冠
拿大哥係好撚重要

Isco 唔見有 好不安

將佢改做閘頂積仔會好浪費

你地睇下佢依幾場熱身賽出d波
完全係笑話 學界水平都不如

肉酸仔都好過佢

除左矮d偶爾俾人屈制空權之外 其他都無可挑剔

你想全隊都C朗 ？
總要有下靶架啦

出今季嘅新仔仲好
機師不了

到時咪又係比你屌到一文不值 借走吸經好過

見到啲疤話屁馬走左都唔係好大影響真係笑咗
見到自己主力比人用錢撬起都咪話唔慘

睇佢地買到邊個啦
仲有梅西係度 佢地唔會衰得去邊既

驚佢地買到包皮
尼馬一走就話想離隊
丹比利又係好麻煩 不過把握力麻麻

準備比人當水魚劏

Lets go 包皮包皮 all night oh

丹比利唔使100m幾抵玩

唔洗再j包皮了
除非BB是但走一個

包皮個仆街仔都吹到2億
丹比利唔叫億5都對唔住自己la下化

光頭佬好撚固執
車仔等人洗 拎100m bid bb la diu

無人會黎架啦
轉會窗已完

真係估唔到msn會早過bbc解體

繼續用返賓斯馬開季

佩爺想買 光頭佬阻住晒
攬住賓周過世

迷佩

包皮是咪想去疤 尼馬一走佢又話要走

打手

琴晚發夢c朗下場首名入球仲要係罰球近餓眉月頂附近 之後唔記得邊個入多球2-0 之後對面連入3粒 最尾皇馬追返和3-3。無啦啦發個咁既夢
講大話仆街死

modric轉左10號正常都未有
等下啦

咁我地要大波奶

夢靈王

Hi all

msn成軍三季 一個歐聯
bbc成軍四季 三個歐聯
唔講咁多

邊場?

how about 西甲

嗨拜狗

佩爺爺領導下皇家馬德里所向無敵

多謝，屙煙左 上車了

11月個陣鬧中堅荒
個陣已經諗定食雞胸
但拿大哥打馬體會竟然頂得住
打左閘都唔錯
尤其世冠前個排馬細路波都踢唔起
冇佢支萬金油頂住真係死緊
論功能又多過機師
機師淨係識出黎踢刷鞋波冇撚用

唔該晒我之前問果間話8月中有
係而家心急想買

無賓周可能4個

原來賓周馬違約金10億歐

拿大哥同華仔對馬體會個場好好睇

正常

好似仲話續約
分分鐘又高咗

識總統真係好著數

同阿朗一樣

巧京京牙
土方話要80m搶isco牙

歐超盃馬會仲唔開盤 等住買皇者曼

佩仔係大廳

關佢撚事咩
搞掂補位再J啦

agger , all in or nothing

佩神

笠人波3者

佩狗做野唔使你教

成班傻鳩
你估isco會似尼馬咁25咩
j返保連奴啦 撚樣

80m
啲疤狗仔真係特別on9

一直相信佩神

佢地話isco有80m release clause喎

Isco簽硬約咩 屌奶星

佢地當左全世界都係尼馬個二五仔

踢得疤既都人品都唔好得去邊
btw, in 賓周， we trust

冇記錯伊斯高上次先同積仔一齊串死疤狗

其實我支持佢走既 巴西第一球星 洗乜匿係美斯樹蔭下面
去psg做大佬威威好過

我伊release clause 150m喎

Negotiations for Mbappé has slowed down in the past week but Real Madrid are confident to close a deal in late August. [marca]

In a meeting between Monaco & Madrid, Monaco asked €192M for Mbappé but Madrid said a figure of €150 + €30M or €160 + 20 could be reached.

After PSG bought Neymar for €222M, Monaco asked Real Madrid to include a clause that would get them €25M if Mbappé wins Balón d'Or. [marca]

Monaco & Real Madrid cooled negotiations for Mbappé because Zidane doesn't want a front four. If Mbappé arrives, one of BBC leaves. [marca]

暗黑兵法 迫皇馬加人工好撚威威

Zidane made it clear to Florentino before the CL Final in Cardiff that if Mbappé arrives, a player he loves, Bale would likely leave.[marca]

Real Madrid value Bale at close to €100M and waits for the Premier League market to make a move. United & Chelsea are interested. [marca]

Monaco are hoping for Barça to make a bid for Mbappé to increase his price but Kylian only wants to leave for Real Madrid. [marca]

佢出到150m 啟動release clause
Easygoal 都唔會簽疤狗張contract啦

好高興佢迷途知返做返人
而家已經係真皇

仆街喇
皇馬實比佢抬撚到破產

仆街光頭佬真係死攬件賓周

屌

呢個價買包皮都唔買世三

死疤狗告鳩尼馬 要佢嘔番d簽字費
Cheap撚到呢

因為車仔唔係selling club囉

唔比人走 惡到 走左都要追擊人

cheap到
攞左兩億加上尼馬絕對功勞>過
你話佢free走or 逼球會便價放佢走就話啫

疤狗日日咒尼馬斷腳

見到twitter皇帝big gay呢穫咁撚柒真係心涼 stay

He stays😀✌🏼笑到仆街 一廂情願

benzema stays

等收錢

我皇真係好識玩

Benzema stays

一於80M搶疤狗.......
諗諗下佢地個隊我冇個想要

你邊句先係真心

咁賣你去疤囉
賤種

你老母反皮

你老母肉酸

唉
攬賓棄包皮
我皇休矣

好學唔學
學綠豆認賤種

話你賤種ja

你老母比狗屌呀

乜你屌過人地老母仲周圍唱...

雜種熱狗混回你隊閪波狗窴J未來啦...

C.朗法庭與法官對著幹：我要除衫

週一，C.朗拿度在馬德里的波蘇埃羅法院接受了法官的質詢。現在，有關C.朗拿度在法庭上的一些對話也被披露了出來。西班牙權威通訊社埃菲社獲得了庭審紀錄，他們披露了部分的內容。

在法庭上，C.朗拿度堅持認為自己無罪，他表示：「我一切都做得很好，一切都合法。我一直都在納稅，一直。在西班牙和英國都在納稅。我從未隱瞞什麼，我從未偷稅漏稅。去隱瞞什麼是荒唐的。我就像是一本公開的書，到Google里搜索一下C.朗拿度，一切都有答案，比如《福布斯》雜誌就知道我賺多少錢。」

C.朗拿度指出：「我現在的做法和當初在英國時他們建議我做的一樣。我只讀過6年書，不知道稅務方面的知識，唯一知道的就是踢好球。是我的顧問們在打理一切，他們是世界上最好的理財顧問。我百分百信任他們。如果他們說‘克里斯，這沒有問題’，那我肯定相信。我請他們來是要做事情的，我把一切都交給他們。」

C.朗拿度也為自己的經理人文迪斯辯護：「我聽到有人說文迪斯設計了騙局，這根本就是胡扯。文迪斯只管談判合約，他根本不管這方面的事情。他跟我一樣，不知道稅法，也不知道大衛碧咸法案。他是我兒子的教父，是我信任的人，是誠實的人，沒有任何惡意。」

談到文迪斯的侄子，C.朗拿度表示：「他是負責肖像權的，他有大學文憑，能流利說各種語言。」對於自己的律師奧索里奧，C.朗拿度表示：「他是博士，是我的個人顧問。」C.朗拿度還談到了曼聯的律師法爾內爾：「他負責幫我在英國創辦了公司。」

C.朗拿度還曾與怒懟女法官莫妮卡：「稅務機關這麼做，是因為我是C.朗拿度。」對此女法官反駁說：「不是的，如果你叫安東尼奧-皮里斯（相當於張三李四），也一樣會坐這裡。你到這裡不是因為球員身份，而是作為一名市民。」

C.朗拿度並不接受：「不，發生這一切只因為我是C.朗拿度。」C.朗拿度還指出：「我是一個在世界範圍內活動的人，我所做的都是以全世界做考慮的，不僅僅考慮一個市場。」

法庭的氣氛一度緊張，C.朗拿度問法官能不能脫掉衣服：「我能脫件衣服嗎？」他還向工作人員要水：「能給我一杯水嗎？我的喉嚨在燃燒。」當他看見遞上來的是一瓶可樂時，忍不住揮揮手說道：「我要的是礦泉水。」

C.朗拿度還曾與檢察官唇槍舌劍：「女士，我看著你的眼睛，跟你說真話。如果我撒謊了，那再把我傳喚到這裡來，讓我再次接受懲罰。我一直都要求為我工作的人在每個國家都納稅，別做蠢事。我從未想逃稅，一直在依法納稅。」

C.朗拿度在法庭上顯示出了自己的智慧，而在場的人也為他在法庭上表現出的氣勢和辯論能力折服，認為他在場下也遠超其他球員，其中一人就表示：「跟干查奧比，C.朗拿度就像是一位盧保獎得主。」

你講野好難明...
肥絲大隻都唔識評

吉田菫 is smelly G

「你個名」

隻揪

皇馬天才：若要我離皇馬 只會留西班牙

根據《馬卡報》報導，在幫助球隊擊敗美職聯全明星之後，皇馬前鋒馬約拉爾表示：「我想要留在世界上最好的球隊里，但是如果我一定要離開，我希望繼續留在西班牙。」

「我非常開心，因為我們最終贏波了，我會努力訓練，之後需要面對的事情再看吧。很顯然我是想要留在這家世界上最好的球會里的。我必須得和施丹談談，看看他怎麼說。現在唯一的事實就是隊友只有賓施馬一名中鋒，所以我認為自己是有機會的。」

「如果我一定得離開，我希望留在西班牙。在經歷了不是那麼出色的一年之後，我感謝球會依然相信我。」

sad but true

拿華斯：皇馬的細節確實需要改進...

根據《馬卡報》報導，對於皇馬美國行四場不勝（最後一場依靠12碼大戰擊敗美職聯全明星），皇馬門將拿華斯表示：「球隊確實需要改善，但這是熱身賽，正式比賽會不一樣的。」

「這對於誰來書都不是秘密了，我們還需要改善，不過都是細節方面，正式比賽會不一樣的。當然我認為球隊也有好的表現，有些方面也是能夠給予我們幫助的，我認為我們付出了努力，這給予了我們面對接下來比賽的力量。」

超級盃

「我認為我們已經準備好面對這場比賽了，球隊會盡力爭勝的。」

尼馬離開

「很顯然他是一名偉大的球員，但是每個人都會為自己做決定，我不會對此發表看法。他是一名不可思議的球員。」

對美國行的評價

「我能夠開心的離開，因為我完成了所有備戰訓練，這是我之前一年沒能做到的。」

在失去了尼馬後，巴塞總算從祖雲達斯得到了一些好消息，他們求購祖記球星戴巴拿的轉會談判，取得了突破性的進展。

《世界體育報》消息稱，老婦人已經同意了巴塞在戴巴拿的轉會操作中加入球員的請求。而這其中，安達-高美斯被認為是最可能作為交易籌碼加入轉會中的球員，除此之外，拉芬拿也有可能成為籌碼之一。

此前，祖雲達斯方面曾試圖繞過戴巴拿的交易，單獨進行安達-高美斯的交易談判，但是遭到了巴塞方面的拒絕。

而如今，隨著祖雲達斯同意將球員加入到戴巴拿的交易之中，這也意味著此前他們為戴巴拿開出的1.2億歐元的標價也會隨之降低，這對巴塞來說，無疑是一個好的消息。

而與此同時，祖雲達斯方面也已經完成了弗羅倫薩球星貝納德斯基的交易，後者可以彌補戴巴拿出走後的空缺。

《世界體育報》還指出，從戴巴拿的轉會中得到了大筆的轉會資金後，祖雲達斯還可以繼續對他們的中場進行加強，此前大巴黎的馬杜迪和西維爾隊的恩宗齊都被認為是祖記的轉會目標。

在雙方都有利可圖的情況下，這筆交易已經變得可行，另一方面，巴塞體育總監羅比圖也需要對新帥巴爾韋德的收購要求作出回應。因此，被允許加入球員作為添頭進行戴巴拿的談判，對巴塞來說，無疑是一大利好。

oh no!!!

祖記肯然會肯接AG

基奧特我都殺呀而家

被你日日燈仲好意思講

乜水叫恩宗齊

屌奶星 牙笨又然

Steven N'Kemboanza N'Zonzi

收皮啦

係咪屌得少
一見到腦魔yeah icon 即刻諗起賓周

好想買新一季波衫著
但又想等12月踢埋世冠杯睇下拎唔拎到2017CWC 拎到可以印晒件都2017年
好糾結

賓周廢過我拿隻milik

可以之後再補章嘛

點解畢爾包個Muniain吹咗咁多年仲未有大會買

No dyala

We have benzema

我朗=古美門

Mbappe done deal

未?

萬事俱備，只缺麥巴比

◆

皇家馬德里正等著簽下2017-18賽季的最後一塊拼圖：基利安·麥巴比。

球會已經與球員本人完全達成協議：簽約6個賽季，年薪700萬歐元。

L10Sport也於本周三報導麥巴比已經提出離隊，摩納哥也準備簽下迪亞卡比來代替他。

簽下尼馬意味著巴黎聖日耳門退出了麥巴比爭奪戰，目前皇家馬德里在麥巴比的轉會裡一馬當先。

事實上，佩雷斯此前已經在巴黎與麥巴比見過面，球員本人明確表達了今年夏天轉會皇馬的意願。

😂

屌你咩名

皇馬抵達馬德里，開始備戰歐洲超級盃

◆

通過互射十二碼擊敗MLS全明星後，皇家馬德里搭乘航班從美國返回西班牙。周四下午，他們抵達了馬德里。

接下去球隊將休息兩天，從8月5日周六開始恢復訓練，屆時基斯坦奴·朗拿度也將正式歸隊。

皇馬將於下周二出發前往馬其頓，也就是說，下周一是歐洲超級盃前在華迪貝巴斯的最後一次訓練。

施丹會利用這3天時間決定比賽的正選陣容，尋找對手的軟肋，幫助球隊集中注意力。

雖然球隊在美國行期間表現欠佳，但如果能在接下去戰勝曼聯拿下歐洲超級盃，之前的成績全都會被忘記。

施丹認為熱身賽的結果說明不了什麼問題，重要的是球隊完成了高標準的訓練內容，尤其是在最初16天裡。

接下去球隊的訓練量會適當減輕，因為在賓圖斯的帶領下，所有球員已經完成了體能訓練，他們會以最好的狀態爭奪本賽季首個冠軍獎盃。

馬約拿：“我想留在世界最佳球隊”

◆

皇馬球員保查·馬約拿在與MLS全明星的比賽裡攻入一球，他在賽後接受了採訪。

“我很開心，因為我們最後贏下了比賽。”

“我每天都在努力訓練，我當然想留在世界最佳球隊。”

“我需要和施丹談一談，聽聽他怎麼說，但我很開心能在這裡，現在能確定的是這裡只有賓施馬一個中鋒，我相信我能有機會。”

“如果不得不離開，那我希望能留在西班牙。上個賽季我沒有很好的表現，但球會還是給予我信任，為此我非常感謝球會。”

想問下各位有冇backup so9酸字圖

迷辛+結衣BB=辛垣結衣BB

你咪撚搞臭辛仔個名

想問下各位有冇backup 賓周fuck you圖

[url]
[/url]
賓周輕鬆入波25分鐘J片

hi 波多野

小心啲講野

賓周毀約金成10億

The top defender in the 2016/17 Champions League contenders:

The top Midfielder of the 2016/17 UEFA Champions League contenders:

The top Forward of the 2016/17 UEFA Champions League season contenders:

與實力成正比

中場大獲全勝

都係摩迪架啦

買兩件咪得囉
有咩好糾結

無賓周馬

大家每買一件波衫
都係捐緊錢俾賓周續約

世界十大最高違約金球員合約 :

1. C朗(皇馬)10億歐元
1. 賓斯馬 (皇馬) 10億歐元
3. 巴爾(皇馬)5億歐元
3. 摩迪(皇馬)5億歐元
3. J洛(皇馬) 5億歐元 (現效力拜仁慕尼黑)
6. 卻奧斯 (皇馬) 3億歐元
6. 美斯(巴塞)3億歐元
8. 尼馬(巴塞)2.2億歐元 (現效力巴黎聖日耳門)
9. 蘇亞雷斯(巴塞)2億歐元
9. 恩尼斯達(巴塞)2億歐元
9. 碧基(巴塞)2億歐元
9. 布斯基斯(巴塞)2億歐元
9. 卡斯米路(皇馬)2億歐元
9. 沙治奧拉莫斯(皇馬)2億歐元

賓周又然

美斯專尼馬會唔會好d
雖然入12球
但淘汰賽真係踢得差wor

賓周馬 BABY
認購你的安慰
賓周馬 BABY
難道你一出世
便荼毒一切 你名字叫美麗

賓周之歌

第一次覺得一分鐘係咁漫長

疤傳ozil ,迪馬

迪馬唔會啦

跟小花搵食

Benzma要set 100億先合理

迪馬返西甲又會比人屈逃稅架啦

包皮簽左未

美斯3億 點解鈀唔俾多D

你都係走啦
無料就係無料

溫室花離開溫室會點！？

同賓周馬冇乜邊個係有料架啦

事實係五月>賓周

成班豬頭問點解唔簽美斯
都要人哋肯走先得架
俾違約金只係唔使理本來嘅球會肯唔肯放
你都要球員肯簽你先得

疤買ozil 係咪Fifa career mode個必出劇情

幫美斯比完錢佢再簽返疤

比400m佢做大使
解完約再簽返疤

巴狗要Isco ? Lift 口痾篤屎黎睇下先

痾完你睇牙

睇唔睇唔係問題
痾左先講

[/quote]

而家麥巴比單case似上年普巴
佩雷斯唔想再用咁多錢買一個人
如果巴塞想買 皇可能純粹抬下價
占士當年都話因為佢自己哥倫比亞d生意

[/quote]
咁串 等禾朗返到黎你就知死

Isco應該大家都好有信心續
得番一年約都冇人搶 佩雷斯又好放心咁

我賓就好似月巴咁,越踢越廢唯一唔同既係我賓會係皇馬掛靴

人地月巴走之前都比人雪左大半季 賓周又然

弱撚智問題
問個咁既問題同土方有咩分別

錯了 賓周最撚勁
越踢越有 無傷戰神

永續我賓

Btw Bale一走我正式營運迷辛黨

禿頭仔你而家咁臭串既

不了，u跟埋去拜啦

辛

新會然報到

介紹個人你識 會員佩雷斯主席（號稱佩狗打手，肉酸仔，259，不孝子，佩狗隻狗）

叫我笠/love仔 or 世清
有事唔好幫佩雷斯主席，你會比佢反咬得好慘，甚至出賣你

我系膠汁會然

介紹個人你識 會員Xavi_Alonso ( 號稱獌狗維、小氣維，佢有本小氣簿會寫低哂你講過啲咩柒野）

On撚9、 B_Ingram、女神于文文、James_Rodriguez 、同林一人 呢五個高汁手足

靜啦屌你老母b狗

理性討論

自己轉撚左會做賤種拜狗咪撚拉低皇區質素啦食屎畜

梳
見話獌轟同拜有興趣先開個玩笑

記住 乜撚都可以玩 Bale轉會拜仁唔可以拎黎講笑

好波
除左下面個5個名
基本上呢個post都係低汁會然

返熱刺呢

Okok 一齊反拜

呢個真

講真
賓周真係好撚勁
唔明點解要反佢

真名王

成個皇區得我高汁 其他偽皇

你個名好生面口
係巴定絲
巴既我屌你老母
絲既我愛你

唔係人人都可以做到皇區正式會然

你拿玻里迷

yes
我到而家都未做到

你波多野結衣G

收到風mbappe 48小時內加盟我皇

咁我寧願出賣老母

唔係既話占士買斷

係唔係都要買斷

又燈

新卡富又踢正選

我放長雙眼睇今季isco同件超金童2個d入波助攻夾埋多唔多得過占士

耳屎鳩唔錯愈踢愈好，新金童目前都淨係反擊有用，陣地都係隱形多

整體意識未到1線
件超金童阿辛斯奧次次有表演都係反擊有空位個陣
一要主攻佢幾時現位幾時入攝根本未熟練

得肉酸仔先出賣母親

旁人從不贊同
連阿朗也不容
仍全情投入賓周不覺痛

今季係好機會轉玩442

打打下就變4312架啦

你同佢好似1pair嫁wo

係咪想講4311

岩岩印

5月仔

我印作客

躝

轉ac快到
Btw請問有頂級意識嘅沾屎熱身賽打成點

0 goal

拜仁who cares

我都會印件作客 睇下西甲賽會係咪出西甲字先決定印邊個
想印馬糕斯洛蘭迪

好波！！！

五月=前鋒版既mandy
who disagger?

meg

me

樓上兩個低汁confirmed

咩事-.-
樓上低汁confirmed

我係佢乾哥 佢母親叫我睇住呢個智障兒童

全家族都智障

我係乾哥 同佢屋企冇血緣關係 得佢智障

好人好者點會認智障仔做契弟

點都好 皇迷一場 幫到就幫

綠豆同suu去左邊
高登收皮之後2邊都好少上

豆蛇同SUU唔係舊登咩

你block左綠豆咋下話
佢長註高登皇區喎

Instagram

Suu咪喱係死熱狗個post入面囉

霸啦霸霸霸

oh no!!!!!!!

才子

我意思係佢地仲有冇上呢度
綠豆好似有過黎一排
suu唔知改左咩名

你估下佢咩名

提示係3個字

上面個霸啦霸?

死熱狗見人踢歐霸就嘈嘈閉 以為自己拎左冠軍

拿
唔係我呀

I'm loving it

馬些路

你4個字架低能仔

好難認錯你你咁on9

弱智
你會考英文有冇pass架

我未考DSE

係
我就係suu

吉田禮

I fight u, u know?

匡智洗乜考dse

吉田翼

你又知

本田翼

我乾細佬讀匡智架嘛
平時同佢啲miss交流流過

on99王 hi

交流流有幾流

講起本田
Honda巴唔番嚟皇區嗱

你快啲畢業好過啦 唔比心機會繼續留級

佢依家有毛有翼啦
後年就打柒皇狗

疤好似搞掂dembele

我借你啲notes
全部都抄錯既

抵你讀匡智
我讀開正常中學 你點會識

真？

光頭式推post

唔似,link王好似唔會開post撩事鬥飛

你都好搶口

你舊登咩名

你只不過係..

唔想講 有fd知我舊登個名

岩岩係上水屠房見到一隻隻賓周馬比人運入去好可憐
希望大家唔好再屌佢老母了
賓周馬係好有靈性的

你老味唔響朵又共入黎問曬我地舊朵 你係咪玩野先

你咁耐唔轉ac係咪玩野先

嘻

SOR囉鳩白

講你就講啦

賓周馬施丹就是好愛難散～
這麼多年
打正選不難
(好愛好散）

yoyoyoyo

中場霸主

積仔快D操番狀態 唔係keyword會喊

你來自潮州 一生愛潮爆

代表皇迷強烈抗議UEFA將169 177 185睇齊
not in scale wo

近排愛上左高仔 幾好丁

Molamola
唔好燈我辛ok?

屌你老母

真心正 有入球又扭得

仆你個街 高仔死撚得了

高仔rip

唔好

邊度印

Btw sick ball

型

葡萄牙維有得同細佬影相

不要以己度人

竟然冇改quote
你係邊個快啲講

都未叫nigga

Kylian Mbappe Suffers Undisclosed Injury vs. Toulouse
TOM SUNDERLAND
AUGUST 5, 2017

AS Monaco striker Kylian Mbappe got his Ligue 1 season off to a disappointing start on Friday evening after he was forced to withdraw from the league opener against Toulouse with an unknown injury.

Spanish newspaper AS confirmed the 18-year-old's departure from play after 75 minutes, with Alain Saint Maximin coming on as his replacement:

It was reported by Spanish daily Marca (h/t Telegraph) earlier on Friday that a rumoured move to Real Madrid was still possible this summer, although injuries won't help Los Blancos seal a move for the youngster.

Spanish football writer Andy West referenced Mbappe's Real Madrid link and the potential hand Gareth Bale might play in his move, with the Welshman's own transfer prospects perhaps affected by the youngster's injury:

Mbappe failed to get on the scoresheet at the Stade Louis II, but manager Leonardo Jardim's side didn't need his intervention as they began their Ligue 1 title defence with a 3-2 victory.

The teenager was recently awarded the No. 10 jersey by Monaco as the French Riviera club do all within their power to keep him in his current setting.

Jardim's Monaco will want to have their starlet back as soon as possible in the hopes he can improve upon last season's record of 26 goals in 44 games for the club.

同bale 一樣玻璃

我皇下年mba 贏硬

5月 賓周 呀辛

受傷=玻璃？

on9，傷一傷就叫玻璃

仲要成撚日貼賓洲d圖，你真心on9

分分鐘真係走先唔俾佢落場

都係想燈到佢走人啫

7號
手勢幾好

綠豆3週年

早晨，請問買到前鋒未

唔買啦

麥皮傷左 丁緊既手足要失望了

還我馬撚

無丁好耐
預撚左睇5月仔

臭jer佬

提提大家，綠豆號於8月9號0245出發

潛定先

點解今年好似乜鳩人都冇買過?????????

肥牛 掃把佬

45m新尼馬

呢個交易好似係計下年

新人報到

陀地定北姑

隻揪啦講咁多

狗

黎呀
8月8號 我地約左睇波
打完啱啱好

💧🚬

去左旅行

假皇粒水

去冰

大家好 新皇報到

搵日去置樂找u

悟空哪會相信～

Together

沖繩

Rich
贏錢真好

呢排出比佢地d料命中率極高

新賽季臨近，西甲豪門皇家馬德里的草皮管理團隊開始忙碌，班拿貝球場的草皮更換工作已經準備完畢，預計在本週末開始鋪設新草皮。

據馬卡報消息，新草皮依舊為人工草和天然草混合而成。為防止暴曬，它會在夜裡被送往班拿貝進行鋪設。8月16日在班拿貝球場舉行的西班牙超級盃次回合上，新草皮將上演首戰。

冇野J要J草皮

屌你佩狗 isco張約咁耐都未簽名
前鋒又唔買

愛與痛 很相襯

Isco張約愈黎愈有暗湧

瞓左無睇 想問各位巴打：

買撚到包皮未啊

無買過前鋒番黎踢姐 其實買左好多人 有個巴西前鋒買左租出去

包皮損左
佩狗會唔會禁價

又玩多次奧燒事件

佩狗食撚屎

打埋佢隻狗

新亨利法甲開鑼即傷出

【體育】「新亨利」基利安麥巴比在周五的法甲贏圖盧茲之戰傷出，暫未知傷勢，摩納哥在這場比賽兩番落後下以3:2險勝。

基利安麥巴比（Kylian Mbappe）是於比賽74分鐘因膝傷退下火線。這位人氣鼎沸的法國18歲鋒將，於去季大放異采，為摩納哥上陣44場入26球，盛傳是西甲雙雄皇家馬德里及巴塞隆拿爭相羅致的獵物，今季更穿起10號球衣出賽。

為什麼皇馬不會陷入“尼馬事件”？

◆\

2009年7月。費倫天奴·佩雷斯開始了自己的第二個皇馬主席任期，當時他有兩個迫在眉睫的任務：拿下等待多年的第十冠，防止球會落入哪位阿拉伯酋長或億萬富翁的手裡。那時候，人們普遍認為第一個任務比第二個重要得多。然而時間證明兩者在皇家馬德里重新成為世界最佳球隊的過程中發揮了同樣的決定性作用。

就職後不久，佩雷斯就給聖地牙哥·班拿貝球場帶來了驚喜：先是卡卡，再是基斯坦奴·朗拿度。兩人的違約金都達到了當時的世界足壇最高值：2億歐元。之所以設下這樣的條款，皇馬主席正是為了提防像曼城那樣的石油大亨。他是對的。沒過多久，世界足壇的風向驟然改變，國外的億萬富翁們越來越熱衷於買下球隊和球星，就像是去市場上買一大包捲煙一樣。時間最終給出了答案。

2012年9月，佩雷斯修正球會條例，提高了競選主席的條件。其中有一條：候選人必須能從個人資產裡拿出球會預算的15%作為保證金。與此同時，他還必須是西班牙公民，且有至少20年皇馬會齡。反對者認為這是佩雷斯為確保自己的主席位置所做的改動，支持者則認為這是確保皇家馬德里繼續屬於會員而做的明智決定。佩雷斯在2012年的會員大會上說：“我不認為阿拉伯酋長或俄羅斯大亨有什麼不好，但我們必須保護自己。在這裡，他們誰也不能插嘴，不能留下。皇家馬德里不是生意，而是世界上最重要的體育機構。”

與此同時，球會在競技層面上也進一步武裝起來。2009年用2億歐元能買到的基斯坦奴·朗拿度漲價到了10億。皇馬主席始終非常清醒，他知道足球正在成為億萬富翁們的新玩具，讓皇馬球員遠離市場是保護球隊陣容的唯一辦法。因為這個原因，BBC的違約金都是天價，而巴塞沒有對MSN採取這樣的預防措施。事實上，從現在的轉會市場來看，4億挖美斯絶非不可能，尼馬的2.2億更是毫無防禦力，昨天PSG就證明了這一點。

在皇馬，受到保護的不止BBC。事實上，每個頂級球員的違約金都會嚇退土豪。球隊的中場不可接觸：卡斯米路違約金2億歐元，卻奧斯和摩迪都達到5億歐元。續約後，伊斯高的違約金也將大幅上升（現在是1.5億歐元）。施巴路斯也一樣，這位今年U21歐國盃最佳球員的轉會費是1600萬歐元，但他的違約金高達5億。

後防線和門將位置也一樣：基羅·拿華斯、華拉尼、拉莫斯和馬些路違約金2億歐元，卡華積3.5億歐元。正是這樣的違約金設置使皇家馬德里不會陷入“尼馬事件”。

皇馬主宰歐聯最佳候選名單，最佳中場已收入囊中

◆

6名皇家馬德里入圍了歐洲足協周五公佈的上賽季歐聯賽事各個位置最佳球員候選名單。

蟬聯歐聯冠軍的皇馬在這份總共12人的名單裡佔據了半數。

上賽季的賽事最佳射手基斯坦奴·朗拿度得到了最佳前鋒的提名，另外兩人是巴塞羅那的美斯和祖雲達斯的戴巴拿。

最佳中場已確定被皇馬收入囊中，因為3名候選人分別是卡斯米路、東尼·卻奧斯和盧卡·摩迪。

左後衛馬些路和中堅沙治奧·拉莫斯也和祖雲達斯（現AC米蘭）的邦路斯一起入圍最佳後衛的候選人名單。

門將是唯一沒有皇馬候選人的位置，三名入圍球員分別是祖雲達斯的保方、拜仁慕尼黑的紐亞和馬德里體育會的奧比歷。

最終獲獎者將在8月24日的2017/18賽季歐聯分組賽抽籤儀式上揭曉。

這是歐洲足協在2010年之後首次恢復這個獎項。該獎項始於1998年，但是金球獎和世界足球先生合併後，歐洲足協決定取消。

在前13年裡，皇馬還沒有哪名球員拿到過最佳中場，但今年卻奧斯、卡斯米路和摩迪是僅有的3名候選人意味著白衣軍團已經鎖定了最佳中場。

施丹在1998年拿到過最佳中場，但當時他是祖雲達斯球員。同年，希亞路拿下了最佳後衛，卡路士在2002年和2003年也兩次當選。魯爾則連續3年獲得最佳前鋒（2000年，2001年和2002年）。此外，施丹和列當度獲得過“歐洲年度最佳球員”。

完整入圍名單：

門將：
保方（祖雲達斯）
紐亞（拜仁慕尼黑）
奧比歷（馬德里體育會）

後衛：
邦路斯（祖雲達斯，現AC米蘭）
馬些路（皇家馬德里）
拉莫斯（皇家馬德里）

中場：
卡斯米路（皇家馬德里）
卻奧斯（皇家馬德里）
摩迪（皇家馬德里）

前鋒：
戴巴拿（祖雲達斯）
美斯（巴塞羅那）
基斯坦奴·朗拿度（皇家馬德里）

皇馬巴塞的“世紀之戰”將被拍成電影

◆

皇家馬德里和巴塞羅那的敵對已經持續了幾十年，摩洛哥導演Abdelila Jauahri決定將這段歷史搬上大螢幕。

電影的名字叫《Hala Madrid, Visca Barca》，將展現一位有影響力的居民是如何熱愛皇家馬德里，並在當地發動人們支持白衣軍團。

接著，這裡來了一個新居民，他們的對抗開始了。根據Jauahri的設想，電影不僅談論體育，還談論“當人們被權力、金錢和宗教所操縱”。

製片人的最終目標是在西班牙放映此片，不過這需要一家西班牙公司的支持和幫助。

在摩洛哥，皇馬和巴塞都擁有非常多的支持者，他們不會錯過所愛球隊的任何一場比賽，甚至還會前往班拿貝或魯營現場觀看比賽。

電影編劇是巴塞球迷，導演則是皇馬球迷。

干查奧：“C朗支持我加盟士砵亭的決定”

◆

法比奧·干查奧是葡萄牙《記錄報》的封面人物。在採訪中，這位前皇馬球員談到了他的離開和在士砵亭的最初感受。

這位左後衛表示他前往士砵亭是為了“能踢上比賽”，如果不是因為這個，他“會繼續留在皇家馬德里”。

干查奧透露：“朗拿度支持我的這個決定”。與此同時，他還認為新球會的一名球員有穿上皇馬球衣的潛力：“謝臣·馬田斯有為皇馬效力的能力。”

爛尾收場

條中場線真係無得輸

加埋isco冇得輸

皇家馬德里球星C朗接受逃稅案審訊時表示，希望離開西班牙返回英格蘭比賽。

關於C朗被指涉及1470萬歐元的逃稅案展開審訊，C朗在作供時直接地說︰「在英格蘭我從來沒有這問題，因此我想回去比賽。」

「我一直交足稅款，在英格蘭和西班牙亦一樣，因為我是沒有秘密，不可能有任何隱瞞，你可在Google輕易搜尋我的資料，例如福布斯會公佈我所有收入。」

「我讀書至6歲便完了，我知道的事情只有踢好足球，其他便信任我的顧問，他說沒問題我就相信他，他們是最好的，我信任他們。」C朗補充說。()

岩岩係太古見到張咁既畫

幾時斷腳

我知你係邊個

屌唔好再貼啦

自爆

( Show Blocked User - D.Ceballos )

仆街見到句野嚇左一嚇 不過應該冇乜可能

咁啱見有人影相 所以我諗應該係你

Isco 續約未

Madrid at ease over Mbappe

AS says Real Madrid are relaxed about their pursuit of Kylian Mbappe, having been told the striker wants to leave Monaco and join them.

It has been reported that Mbappe is a target for Barcelona and Manchester City too, but Madrid, having been informed they are the favoured destination, are content to make a late move in the transfer window.

The 18-year-old picked up a knock in his team's season-opening win over Toulouse in Ligue 1, limping off in the 74th minute.

又話包皮傷左？點過體測

可能暗病呢
你知皇嘅法國人鍾意.....

lets go 包皮包皮 all night oh~
Hey 包皮包皮 快來 oh~

龍門又係無拿華斯

太多失波

underrate

話說會員摩佬超級盃支持自己定我皇

keyword 勁起上黎真係幾勁

獌狗仆街死

你估摩佬係xxxx_xxxxxx咩

打格白

開名啦屌

認真啲睇 賓周個腦好細 暗示佢冇腦 剝哂衫代表佢賣左身比光頭佬

摩佬ho ball

有人立於不敗之地

講咩呀

Good

Real Madrid and Barcelona concerned by Mbappé’s knee injury

The Frenchman, however, picked up a knee injury during Monaco’s 3-2 win over Toulouse yesterday night.

Mbappé was forced to leave the pitch in the 74th minute and French media confirm Monaco have not released any medical update regarding the physical conditions of the French starlet.

傷了

係火車有兩兄弟 大約一個小6 一個小4

大哥講包皮得個快字，細佬話即係好似禾確特咁？

大哥就話，緊係賓斯馬啦 佢勁好多

細路仔sick ball

賓斯馬勁既形象深入民心

歐聯四強底線一扭三 禾仔望塵莫及

儲左幾耐氣先出到

有mbappe未
買個人都搞咁耐 成個利物埔咁 屌

mbappe已經唔係我地既人

等到賓周斷腳先會買

法國國旗色嘅底褲
加上10號嘅法國波衫
1 0
都係暗示佢同光頭佬搞gay

仲有
"BAN"ZEMA

尼馬做錯事被人拉左

😦

棋靈王小學畢業未

屌你咁都留意到

大獲

綠豆蛇事件三週年

牙租del左貢多post就係冇del呢個 好野

Real Madrid to play the UEFA Super Cup against United in their black third kit

On Tuesday 8th August, Zidane's team take on Europa League champions Manchester United in Skopje for the first piece of silverware of the new season.

Real Madrid will contest the European Super Cup against Manchester United in Skopje, Macedonia on Tuesday 8 August. The club has announced that the team will not be wearing the classic all-white kit against United, instead, the players will wear the third kit - the all-black strip. Madrid may have to wear white socks as not to clash with United's home kit, to comply with UEFA's regulations.

It won't be the first time Madrid have worn their black kit in a final. The team sported their dark strip when they won the 2000 Champions League against Valencia in Paris.

Tuesday's final will be the first UEFA final to be played in Skopje as Madrid aim to become the first team to win back-to-back trophies since AC Milan managed the feat in 1989-90. Madrid have won the Super Cup three times while United have lifted the trophy just once - in 1991, when the format changed to a single, one-off match. Brian McClair scored the only goal of the game, against Red Star Belgrade at Old Trafford.

獌迷唔好bin 垃圾皇豬硬了

可能扮傷走人呢

買唔到

大佬維手下留情

比黑腸聯456

Nigga Nigga

力 力口

皇區啲手腳成日都出醜

有冇諗過次次出醜都係個幾個會然

但棋靈王柒極都唔夠綠豆仔同gap仔黎

柒既程度:綠豆蛇>世清>佩狗

👦🏿👦🏿👦🏿👦🏿👦🏿

綠豆個種柒真係無人可比
究竟有幾智障嘅人先會問「要食幾多粒」

真 世清同佢相比唔入流

Ronaldo said: In England, I never had these problems, that's why I want to go back there.

你好撚仆街

究竟幾時先買人

下年

發覺阿維成日都陪隻心戰玩

馬尼拉置頂ok?

Sorry得罪晒

老老豆豆 過左連登之後綠狗無左個陣個柒味
世清同佩狗打手仲勁

發覺

菲律賓棋王

Agger

佩狗打手後上個勢好勁
綠狗就不嬲ON9 講D野自己都兜唔到
最記得佢話C7廢過美斯 踩鳩自己愛隊頭號球星 然後話唔知點解自己會咁打
同埋欣賞哥狗

我呢?

巴應該想搶包皮 現時得佢比較易搶
而皇馬繼續用BBC

C朗踢唔踢歐超盃

你入錯區

睇FB歸隊訓練了

今晚冇James睇

關我撚事

屌你

馬利安奴 里昂開齋

兩球了 馬撚>賓周

隊長學人扎髮

我皇不賣垃圾

個攝影師係咪專登 隔離大聖爺個樣

睇佢場場博到仆街
條賓周就hea到仆街

sexman: ...

賣定借

有set回購

要隻牛有用？

隻牛入到波
你隻馬又做到d乜

未開季 可以做啲乜 c朗 施丹都讚好

摩迪好可愛
2隻手都v字手勢但又唔舉起隻手

辛仔好似大隻左

要接牙朗班了

法甲冇回購
但係第二隊買馬撚嘅話，皇馬可以收40%轉會費
佩主席冇做錯

肥牛

Kylian Mbappe Injury Not Believed to Be Serious by Monaco

AS Monaco starlet Kylian Mbappe suffered an injury during Friday's 3-2 win over Toulouse, but manager Leonardo Jardim doesn't believe the setback is a serious one.

Per beIN Sports, the tactician said after the match: "It's nothing serious. In two or three days it will be better."

The 18-year-old started the Ligue 1 opener but was forced to come off with 15 minutes left to play, and he carried a visible knock on his way to the sidelines.

The injury setback immediately led to a flurry of transfer updates, with saying Real Madrid and Barcelona were "concerned." Jardim's comments downplaying the injury went unreported until Saturday.

Mbappe has been linked with the two La Liga giants for the bulk of the summer transfer window while Monaco desperately try to keep hold of the teenager.

Per Get French Football News, the Ligue 1 champions are still adamant he has no intention of leaving:

A minor knock won't silence the rumour mill one bit, particularly if the Frenchman can return to training early next week.

辛仔左邊嗰個乜水？

青訓右閘 hakimi(好似係）

如果今年上一隊，應該係連升兩級

一早都話馬撚有料到 今次又走寶

Power 90+

唔買人 馬撚做賓周後備都無咁嬲 屌

邊有人咁撚on9 一次過賣晒兩個後備前鋒

馬撚= eto'o 2.0

皇馬健身

馬撚

達仔走，唔keep佢真係on9

扮傷 皇都唔買啦 又買另一個 bale 番黎

皇馬健身，操哂全身
唔知會唔會健身健心

菲律賓Ramsay

痴漢

阿朗：俾d掙扎

公海又吹奏我地

用生命踢波
唔記得邊場贏3比2
真係好博

入親嚟體能隊嘅球員都會體能大幅提升

放心 過左9號2:45就無人會再吹奏..

馬撚博還博 但經驗同技術一般
借出去踢多d 點都好過留隊坐
五月仔我估出場機會都好少
而家中場咁多 隨時後備玩無鋒

林澧袁條心戰狗可以無視

成班傻閪

獌狗維好得戚

印10號摩迪個巴打，ball3shop返左貨了

路路

屌你老母 一訓醒見多仔輸鳩左
失兩球都弱智波

Isco will sign extension with Real Madrid next week

Isco Alarcon will sign a contract extension with Real Madrid next week. The club and the player have a verbal agreement reached months ago and they just have to sign below the dotted line in order to make it official, something that will happen next week.

Signing Isco to this extension became a priority for the club ever since the midfielder earned a spot in the starting XI once Gareth Bale got hurt last season. Isco delivered and completed performances nothing short of spectacular, proving that he deserves another contract.

Both Madrid and Isco decided to wait until the end of Madrid’s pre-season stage in the United States as their initial agreement was reached when the team was still chasing both La Liga and the Champions League.

Isco’s current deal expires in 2018, which means that he would’ve been able to sign for any other club as a free agent next winter.

睇佢踢波係powerful striker 個隻
下下都勁大力
技術係粗糙D
但走左比比之後
力量型嘅球員都冇幾多個

落後打燒味波咪就係要馬撚呢類球員
定係你覺得監躉搶點好柒勁?

拉膠中鋒

唔烏龍紅牌都偷笑啦隊長

我讚緊佢wor

棋靈王又做咩

文武雙全
最強三叉戟Benzema SiuMa KeiLingWong

棋靈王係咪見前面評佢拍馬追唔到綠豆sir咁柒唔服所以起勢咁追

落後打燒味波咪就係要占士呢類球員
定係你覺得2大金童斬波好柒勁？

訓醒見到未有done deal
心都定d
我賓無可取代

出去練一，兩年好過坐
拖舟放成堆中場係板都未必放佢
或者巴利打後備For燒味 雖然可能性幾乎零

今朝起身feel到佩狗準備梗一單大手交易

主席一係迷哈美斯 一係迷賓
真名王當之無愧

包皮仔

有無巴打知道邊度有得買上年isco長袖？

宜家驚疤同我地爭抬我地價

上次我皇抬完鳩美斯個價，而家疤懷狠在心抬返價

日日一膠po

柒少少輸俾nigga聯會唔會令佩狗買前鋒呢

菲律賓保特

唔會

你哋當首席拜迷Wong Ke 無到

Wong ke只係無家可歸既弱智仔

你瘋狂洗版

維哥立於不敗之地

賓周馬今日斷腳未呀

預計會員掃把佬又會貼圖

Block左件垃圾

唔入流
皇區on9三叉戟 SaiChing YukSon KeiLingWong

菲律賓又係咩事

之前叫人估咩尼馬俾人拉咗估國家名

將你借去Monaco 然後買包皮£130m

我見到了

收風咁慢

皇區正式認證會員：
綠豆（已退隱）、世清（半退隱）、佩囝（如日中天）、棋靈王（盡力反杯緊前面幾位）

C朗歸隊！

◆

西班牙時間昨天，皇家馬德里在華迪貝巴斯集合，完成了美國行之後的第一次訓練，開始備戰下周與曼聯的歐洲超級盃。

由於參加了洲際國家盃，假期結束得較遲，這是今年夏天基斯坦奴·朗拿度首次和隊友一起訓練。

目前朗拿度還沒有跟上隊友的節奏，因此他只參與了球隊第一部分的訓練，隨後就走到一邊單獨練習。

其餘球員正常訓練，目標是在最後的這段時間裡征服教練，得到在史高比耶的正選機會。

主席費倫天奴·佩雷斯也沒有缺席球隊回到馬德里後的第一次訓練，來到華迪貝巴斯慰問了教練團和球員。

另外，拉莫斯昨天以洋蔥頭亮相訓練場，請大家評價隊長的新髮型，遞話筒……

皇馬將在史高比耶下榻亞歷山大王宮酒店

◆

下周初，皇馬就將前往馬其頓參加與曼聯的歐洲超級盃。在史高比耶，球隊將下榻在五星級酒店亞歷山大王宮酒店。

酒店坐落於發達河沿岸，距離飛利浦二世球場只有3公里。

酒店的Spa和健身中心設有最先進的健身器材、桑拿浴室、蒸汽浴室和熱水浴池，提供六座網球場和兩座籃球場。此外，酒店還設有一座室內溫水游泳池。

每晚的價格從95歐元到329歐元不等。

皇馬是決賽之王

◆

對於施丹和皇家馬德里來說，2017/18賽季將以一場決賽拉開帷幕，不過這不是什麼大問題。

自從在2012/13賽季的國王盃決賽裡輸球之後，皇馬在最近的8場決賽裡取得了全勝。

2014年和2016年，作為歐聯冠軍的得主，皇馬都捧起了歐洲超級盃的冠軍獎盃，兩次擊敗的都是西維爾。

當然了，要想有歐洲超級盃的參賽資格，皇馬必須首先在歐聯決賽裡取勝。最近4年裡，球隊3次闖入歐聯決賽，2次對陣馬德里體育會，1次面對祖雲達斯，3場全勝。

此外，皇馬還兩次獲得世冠盃冠軍，並在2013/14賽季捧起了國王盃冠軍獎盃。

皇馬唯一輸掉的一項盃賽是2014年的西班牙超級盃，不過要知道，那是兩回合的比賽。

當一切都在一個晚上決定時，皇家馬德里取勝的概率總能大幅度提升。

1-4：卡斯迪拿取得季前賽首勝

◆

皇家馬德里卡斯迪拿在今年的季前熱身賽裡取得了首場勝利，憑藉東尼、摩連拿、丹尼·高美斯和基斯圖的入球，球隊以4-1擊敗了瓜達拉哈拉。

蘇拿利的球隊在比賽裡掌控了中場，牢牢將控球權握在手中，把對手壓制在了半場內。第15分鐘，東尼就取得了入球。第35分鐘，摩連拿攻入了他的卡斯迪拿首球，。

下半場開始後，瓜達拉哈拉用一個自由球縮窄了比分，但第71分鐘，丹尼·高美斯接基沙達的助攻後破門得分，重新拉開了差距。另一位新援基斯圖在第75分鐘時鎖定勝局。

卡斯迪拿陣容：
莫哈，丹尼·費南迪斯，艾拿，文奴，阿歷士，馬田，林良銘，摩連拿，甘布辛奴，東尼，列基隆。
後備陣容：
迪謝路，基沙達，里安，查維·山齊士，奧斯卡，查美，法蘭祖，文些保，基斯圖，丹尼·高美斯。

決賽之王
準備今次做二哥啦

係時候斷欖

發現包包自拍有d賓周馬影子
都係唔好黎了

有冇人近排有經fultrend睇波衫？
知唔知今季/上季主場球迷版幾錢到？

個頭型咁似米路

忍者龜

唔好拎條肉酸25仔黎講

個個同綠豆蛇差幾條街

肉酸25到仆街

肉酸唔入流

出面吹奏賓周咩玩法

證明反賓不會成功

多謝支持

皇家馬德里 8月賽程

歐超盃
09/08/2017 02:45 皇家馬德里 對 曼聯

西超盃
14/08/2017 04:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

fuckyea!

8月爆肝之旅

9號要深潛啦

全撚部都係爆肝時間

西超第二場可能睇到 睇完返工

最早245

睇黎今季俾雙巴搞一搞
應該全部大會都幾難買勁人

Same
淨係睇歐超同西超次回合算
d時間閪到

sleep is for the weak
but i am weak

泡狗

niggar

妓女

死獌狗

多狗都唔賣丹比利 今季隊隊都hold著d人唔放
除左摩納哥

1.8億買包皮啦屌

No la
Go bar

我係度都吹奏賓周添

煙腸18號先完

個丹巴利咁癲既
左腳仔用右腳射十二碼

證明佢右腳識射十二m

定係想笑鳩左腳仔射唔到

已買車仔

陰公 達仔去到車都係做後備

屌你個臭嘴

抵啦

第一次買波 達子保佑

咩事呀Ching

睇下佢黎緊果季爭唔爭得贏正選啦
如果連亞衣都爭輸
真係唔好怨拖舟啦

有無手足一陣撐雲爺爺

講到入到決賽咁

this ho siu

禾

抵撚死
巴舒亞衣仲要係23歲
好氣好力場場踢都仲得
就算賓周馬有幾撚多人照住都要被輪換啦
佢真係唔識諗
祝佢好運啦
我地繼續J 包皮

買賓周我就迷雲

賓周皇馬掛靴

分享下未買波前既估波戰績：

1）英起 曼對車 估車贏
2）歐霸 曼對阿積士 估阿積士
3）足總盃 車對阿 估車

好想睇達仔係英超失敗

樓上系月狗

不是

達子真係幾撚蠢 以為干爹錫住你肯定有正選

佢對西波皇咪試過左右開弓

爭住去奶干地袋底

hi y絲

事實係皇馬無正選
佢有能力
皇馬都賺佐轉會費
點解要反

希望達仔成功

Hi nigga

Hi 佩爺爺

佩狗打手

49000

有無巴打知超級盃出面邊到有得睇皇馬然波？

又有文傑

佢真鍠 人格擔保

你咩人格

閪

想食半島月餅 幫我拎幾盒

奇華代工

禾刀撐牙

少年你太天真了

會員射佢老味親手做
佢半島大廚

空門唔入

我要一盒

佢左右開弓架

達子轉會坐凳

抵啦達狗冇正選

踢好吧車仔

無人理我 😢

毒撚係唔會出街睇波

皇馬然波? 是咪有咩五會

屌，僅係希望佢係英超失敗，下年平價返嚟啦。最好好似馬體買返Felipe Luis 咁。
皇馬買唔到包皮，靠五月同賓周死硬。

比爾連個頭柒啲定猩猩個頭柒啲？

一個視自己大過球隊嘅球員洗撚俾尊重佢

車仔俾d掙扎

呢位手足好搶口

季中話想為其他教練效力
on9先留戀佢

上年歐超盃達仔係正選
哩家連社區盾都冇

On9
由佢一走就講光頭佬壞話嗰刻已經反達
最好係英超收完皮 下年世盃又比沙皮狗騎住

等睇牙達敗走

沙皮狗典會夠佢爭

俾d掙扎

贏輸都想出街睇

摩佬同我一樣都sick ball
明明上季先撚過西波皇 cup撚完左又cup右

明明皇馬前埸件件三字頭，過多一兩年實有正選，又同班隊友夾開，走去同班新隊友夾，仲要同嗰23歲當打前鋒爭正選
除時sandro 踢得好過佢，霸埋國家隊正選呀

下個post我開

食神歸位

阿出左果隻食屎狗

出左你?

我雲

Hi y絲

吹奏左好耐 又係法國人
辛 包 丹 有力接晒bbc

【賓周馬入冊集氣區】皇家馬德里球迷吹水區(63)

一齊集氣

人哋鍾意big game 正選，社區盾啲細盃何足掛齒

莫拉達敗走英超之後回購？不了

回購馬撚仲好
又平
又用生命踢波
上季最鍾意嘅非正選三人
拿祖 馬撚 高仔

I MEAN 買返馬撚
(法甲冇回購條款)

賓周回家換馬撚回家ok?

里昂啱啱賣咗主力拿卡
等人用之餘又唔等錢使
憑咩覺得人地會賣返馬撚俾你

big benz回家!!

回家之後唔賣返馬撚俾你
成季打無鋒陣啦

nacho ST

朗打ST
我打LW is ok

1001

Ramos ST

big ben

賓周踢到40碎！！

碎佢老母吧

去到車狗都係7X分鐘出場

佢老母同你老母都咁肉酸

多左10分鐘既

反骨仔

龜頭仔又串禾

去軌奶袋底都係踢後備

Btw 阿狗個種垃圾非筆墨可形容

即刻輸返球